拜登：拉丁社群唔似黑人社群，拉丁社群好多元

然後左膠繼續睇唔到

想玩拉到幼幼

拜登：你唔投我你就唔係黑人
左膠左媒：聽唔到睇唔到我唔知

拜登：你叫我去做認知測試你唔去驗毒？
左膠左媒：聽唔到睇唔到我唔知

拜登：拉丁社群多元過黑人社群黑人社群只有極少數例外
左膠左媒：聽唔丁睇唔丁我唔知

幾時做認知測試

你講呢句之前唔該去驗下你有冇食左可卡因先

然後呢啲拜登失言嘅clip繼續被youtube 㩒到上唔到熱門

兒登仔平日滿口力架黑鬼，而家為左奶侵侵又搶高地 真係好撚肉酸00後

克林頓在大選前表明對中國強硬，會就六四事件強烈懲罰中國

pr 狗又唔啱聽

肉酸啲乜？打到極權政府而咁樣做肉乜酸

Push

sor，撚樣
唔小心㩒左正評

如果兒登仔有得選美國總統 仲會唔會講啊

用總統侯選人同兒登仔比

侵講呢啲說話一早俾人屌落地核啦

仲有 p牌仔話人兒登仔

唔係你班陷家剷一窩蜂走嚟連登 邊有咁多兒登仔

即係因為你地而家係匿名兒登仔，你地就可以咁racist?

唔支持侵=5毛
幾時都話兒登狗骨子裡就係中國人你地留係香港啦 過英國盞影衰真香港人賤種

屌 PR = 兒登仔

你個 P acc 咁撚鬼就收收皮先啦

有人留言
Joe Biden is so confused I think he'll vote for Trump.

你乜撚嘢哋

你又上連登 我又上連登 我就兒登仔 你就唔係？

我冇racist 過 你要批鬥兒登仔咪開post講囉

拜登就唔同 唔使匿名都可以

racist 又得 戀童又得 全能到仆街

尋日有個post 話拜登問個黑人記者係咪take咗野？

你係咪不嬲覺得連登仔racist>> 拜登racist?

定直頭睇唔到 話人奶侵算？

come on man
u ain't black

China joe

挑戰左膠極限可以去到邊

最尾仲要笑笑口